是平晚 茄子肉醬意配抹茶蛋糕

北之坂
日式意粉出品穩定
仲有少少 al dante (討好大眾程度)
個抹茶芝士蛋糕好食 次次都加呢個
簡單滿足

抹茶芝士蛋糕

義粉要少硬先正

幾錢

有錢

65蚊

我鍾意再 al dante d

非
好似茶餐廳咁唔好食

都幾抵

咁平
以為要$100起碼

個人建議：唔好揀個抹茶卷 （都好食）
不過呢個抹茶芝士蛋糕好食好多

65蚊 連蛋糕

我有時食兩個餐

可以試下

平價的美味

仲以為自己整

等妳整

俾你個爐我

u come make?

以為係一碟餸

you give me your oven

幾時帶我去撐枱腳

sorry built in jor

點捨得同你食呢D呢

姐係$130先飽